［突發］外賣師撞車隻腳斷左

係斷右先岩

屌你打埋慎入啦

袋鼠？

口德分-10000

單腳送囉

睇撚到都痛

陰公囉

從來都覺得係香港渣電單車
係半隻腳踩左入地獄

連燈仔早排日日吹奏外賣師

無風無險，個個月入4萬

見到都痛

慘

點解會撞成咁...

如果本身送緊外賣
咁個客永世都冇外賣食

不安

本身想考電單車牌 即刻鳩縮

你的外賣已倒地不起

的士狗

屌你又係的士狗

撞到咁樣，呀！個外賣師應該想即刻自盡

又係DC9

嘩呀！外賣師慘叫

見到都覺得痛

隻腳無喇

有咩好笑

其實咁樣吱佢腳板底痕唔痕

近呢半大部分電單車外賣員都揸到搵命博，左穿右插、衝燈、cut雙白、上埋行人路都親過見過。

好慘。。。

嘩屌，睇到都覺得好撚痛

邊到有人笑

慎入呀屌

唔怪得知個外賣冇左影啦

你地班人真係好仆街, 人地靠自己勞力搵錢出左意外
你地仲係度潤人, 又外賣師, 又斷右, 又個客永世冇外賣食
係唔係覺得自己好撚幽默?

好撚賤

咩撚野叫外賣師?

係咪的士廢老撞

有無工傷賠？當係自僱？

入黎睇下d留言覺得人性本惡

叫外賣師有咩問題 我自己都係做呢行

屌你老母

步兵冇人生保,仲要自己貼錢睇醫生

快d好返

好好笑？

... 屌你老母

我唔想落地獄呀

係咩? 祝你出入平安

same

睇落應該係步兵嚟
左邊個南亞人先係揸電單車嗰個

睇到都痛

哇........又係呢D.....又時睇波見到咁樣被人斷過腳既球員...再康復番都係會差D

睇見都覺得痛

利申渣開羊

你冇撚野啊？

慢慢渣囉 無人叫你風馳電制

Shit

帶左電單車頭盔

唔係步兵 佢帶住頭盔的

lm

骨折唔大獲，好得返
驚係撞到內傷內出血

禁都要慎入?清.你都好撚廢下

但係張相個袋遮住咗見唔倒...

早排先有巴打po有學神考車比的士狗搞到肥佬

呢啲入到黎就有圖

地獄摩托車喺你門口

好慘 搵食啫

唔守交通規則另計

手足

連登仔同鄰近地區d人差唔多架咋

你慢但人地唔會同你一齊慢

置頂左有條片

哎呀！陰公囉

太痛未必感覺到痕
不過條神經好少會斷開
btw唔知你咁問係咩心態

高危職業

你個名

Sor9電單車先啱

好撚痛

拖你入車底

應該的士狗錯？
睇落似內圈出迴旋處

抵死啦，外賣仔左穿右插

好慘

電單車真係好撚危險⚠️

落地獄啦屌你

皮包鐵

無工傷保險 不了

屌
又係的士狗

錢嘉樂

而家好多外賣師都係學生

死都要保住個餐
無工傷有排抖

斷咗腳仲要比客投訴

好慘，睇佢係後生仔黎

不如我搵你黎試下

你知道成件事係點咩 抵乜撚野死？係咪傻鳩左阿

我個外賣

屌
仆街到

好慘..

睇完comment忍唔到笑
好自責

好撚好笑？

唔敢睇圖邊間？

仆街仔

我quote你睇

屌你哋，人哋咁慘唔好再搞gag
一邊笑一邊覺得慘

份外賣點處理？

有冇人報告下咩情況
暫時有冇生命危險?

唔好跟車咁貼
呢個係新型迴旋處，
的士咁行係正線
可能係電單車當左舊迴旋處咁行比人撞

無片影到點撞都唔好咁快鬧住
小心炒車

你地係唔係痴撚線
你話見到交通狗炒車斷腳就話好笑
人地送外賣得罪你地乜撚野?

我都係受害者
你算唔算blame the victim

Wasted

見到話份外賣點處理唔爭氣笑左

其實人地受傷你唔使開post
又唔係你受傷

仆街

好得返既, 啲球員都斷完繼續踢波

大師兄出招震飛外賣仔

佢唔係球員

私士狗內圈撞外圈

睇個樣後生細仔，仲有機會係手足，真係要唔出，佢趴度郁唔到你地知唔撚知幾無助？

好慘呀

幾年前tvb先有彩訪過過阿姐 好彩我無事

做電動輪椅兵

希望佢冇事啦

外賣仔危害道路安全 個個趕住投胎

屌你

部的士係正線
呢個位成日都有啲on9唔睇地下既線9出

祝早日康復做正職搵錢都要比人屌，又唔係藍...

睇到都覺得痛

好撚仆街

你班仆街把口好賤

連登仔係咁架啦，嘴上話自己係黃，其實仲仆街過藍

希望佢無事啦

係咪之前講嘅行動升級

「個個」?
你見撚住佢炒?

btw你唔使覆我,我reply完就會block撚左你

你比我撞一撞再吱下你腳板底呀撚樣

得啦 知你好有道德

見佢咁慘，本身唔諗住笑

點同 球員d 設施億億下

送外賣點有保障

Lm想知

人地正正常常搵份正職而家比人車斷腳咁慘，仲笑得落既係咩人

啲外賣仔不嬲都搞鳩啲野食
宜宜家咪行動升級

斷到咁樣博唔博得返
想像唔到冇咗隻腳點生活

有冇諗到個客個肚餓到慘叫

唔笑佢隻腳又唔會好返既

地獄見

要好返正常跑步使唔使一年

駁唔到就收皮啦

屌上面仲笑果啲人好仆街

骨折位黑晒
終生殘廢？

「斷右」、「個客永世都冇外賣食」

我咪話佢好有道德
有講錯咩

攬炒公司既人力資源

好撚多五毛、pr想搞臭連登

點樣先可以有你嘅思維？

內圈好多都油咗單白線唔俾出圈，點會係正線

螺旋式迴旋處
內線出佢無錯

可能係26外圈直行無理內圈

屌，我唔想落地獄

連登係咪變左一班社會垃圾定真係全部都五毛

唔會
NBA有個球星斷成咁都仲打到波

雖然好痛
但呢種斷法會容易康復過粉粹性骨折
祝早日好法番

香港人真係好撚賤
快撚啲落地獄啦

RIP

無講錯 你衝出黎咪知你無

幾歲 仲懶係風趣

爭d笑左

有d繁忙路段係內線都直出

冇咁又點 你有道德好撚正義喎

唔係你撞人係人撞你

無話點架 洗乜起哂鋼 講中嬲豬呀?

係呀我好嬲呀
俾你激親添

去妓院搵處女可能機會大啲。

笑埋柒頭樓主唔識中文字

On9

無錯
起幾個底
都有開黃post
估唔到份人咁撚仆街

戇鳩斷十字韌帶 半月板 復康跑到步都至少十個月啦
成隻咁ugly咁扭斷法 點都義肢啦

有冇工傷
咁斷法要休幾耐

咁唔好彩

邊間外賣？

步兵斷腳
就好似球星斷腳咁

樓主唔識分「左」同「咗」字，真係賤撚過支那人，快啲落地獄啦

正義過你少少啦, 你覺得笑佢班人冇問題?
你加多把口嗎, 加多隻手打字先啱.
我估假設你地係現場幫唔到手之餘, 都唔會咁多爹嫁啦?

屌你上面啲人係乜撚野事
希望佢醫得返無咩大影響

趕你出厚德村

拉

我冇笑過啊
你見到我有笑咩
我只不過覺得你哋打咁大段嘢
去滿足自己個正義感好戇鳩

慘，起碼抖半年先開得工

就嚟俾紙介手都要打慎入

斷左都可以上螺絲駁返
好似係

所以未必係dc9錯

你又見到我有滿足自己個正義感?
你都幾好笑喎

屌 我笑撚咗
各位地獄相會

最緊要好得翻

五毛彊屍ac 又出來幸災樂禍

全世界都係

deliveroo 有幫外賣員買保險

一嚟就話正義過我少少
冇呀 你真係冇
笑撚到我

陰公。。。
希望deliveroo會承擔部分醫藥費

即係個外賣半年後先送到

有d人留言重話外賣仔抵死，好心積下口得啦
雖然唔知意外係咩成因，但見人地隻腳斷左重可以笑人做外賣仔係咩玩法

人地都係自食其力賺，又唔係父幹又唔係做雞，有咩問題，有咩好笑，小心他朝君體也相同

靠呢班人光復香港

電單車真係好危險 再加上咁多公路炸彈

so painful

唔止啦
仲未計物理治療

我個外賣呀

千祈唔好有事

佢仲要返工㗎

果d的士巴士小巴貨車佬最中意迫埋黎

哇屌痛撚到

頭先見到好痛

你揸部車去現場望下
希望你唔係唔望地線9出嗰啲

喺條街屌咗一聲出嚟，你條仆街

又係dc9

冇斷關節，神經其實好大機駁得返。不過因失去工作能力而自責同咪長期既物理治療先係最折磨。

三罷又唔見佢炒

依家又阻撚住交通

成班5毛黎
block

的士條線好撚正喎
如果電單車行外圈斷腳之外輸鳩成

呢個位好L多盲毛，又多車
行親都等耐少少睇通先出
見過唔少次都係咁撞

見到都痛
今日做咩咁多炒車post

博得翻
有個NBA球星叫Paul George
佢隻腳90度咁斷左
最後而家都繼續打緊

煮個麵算啦

但係近呢幾個月真係見到有啲外賣師，揸車揸得好過份。 自己都特別小心揸慢啲避佢哋

s1 e1

諗起Paul George

係囉 有d口臭on9開嘅都預左

反而有開活動post個d真係失望

好多小學雞

好撚慘...

人地有錢有成條專業醫療團隊幫佢康復
你估外賣仔俾唔俾得起錢?

發現外賣狗一隻

.....

學術研究

自僱人士冇保障

好慘 送個外賣都唔賺到幾多

記底 mark底d名 佢開活動post 見人比捉都係依種心態only。 提醒吓人咪再比依種仆街水出去

理撚得你，斷腳大哂？

爬都要爬過嚟俾份外賣我

嘩屌

諗起nba果個livingston

好想知西醫醫療係點醫
上擔架係監生屈翻直先？
好似點都要屈翻直 係開刀個時先整直定點
中醫跌打好似係監生屈直再用藥

揹背囊開工嘅應該係呢排先開始做嘅新人
慘

唔斷腳本身啲外賣都俾佢地加料

地下有油炒車，後面停唔切都玩完

呢班人同黑警差唔多
無同理心
自私

依d要上鋼板

一定？

咁祝你他朝君體也相同 全家肺炎冚家剷斷手斷腳斷賓州

呢個post有啲似變返上年6月前嘅連登

唔係武漢肺炎
邊有咁多人出黎做外賣
日晒雨淋
辛苦錢黎

入黎睇香港人幾咁仆街

希望佢吉人天相

admin幾時先會河蟹D多負皮comment?

定係唔會?保護言論自由

以前有個阿仙奴球員 藍斯 都咁斷過 之前可以踢返波

呢個唔好笑

好好奇閣下做緊咩高尚職業?

做電單車外賣揾餐晏仔食下都搞到咁傷，希望果間公司唔好側側膊賠番多少比佢啦！

第時你斷撚左隻腳我再吱下你腳底
睇下你到時笑唔笑得出咪知

一言堂

真攬炒

復位後用髓內釘或鋼片螺絲固定
唔係開放式骨折就易搞好多
感染風險無咁高 骨折癒合都易啲

你老母做雞個西成日俾客吱先養得大你

發現臭口賤骨頭一隻 你老母真係陰鳩公生着件咁嘅畜生 祝你他朝君體也相同 全家肺炎冚家剷斷手斷腳斷賓州

你有幾十億幾百億做backup味得囉

算啦大家無謂屌
兒登仔不嬲只係借抗爭去扮自己高人一等
抗爭前嘅連登一向係垃圾集中地
佢哋只係一班聲稱係香港人嘅黑心支那種

陰公豬囉 咁快就有同事唔小心

地獄Comment

DC9 屌左先

似複雜性骨折

屌你收嗲啦
勁啦警醒到人地自覺正義啦

公立醫院淨係收住院費同覆診費
手術唔使另外俾錢

DC9 內圈硬岀？

寶仔成日報導負面嘢

果然係負面大師

果句電動輪椅兵.................唔爭氣

我要落地獄了

ching 知唔知物理治療幾錢
佢個case仲要成年咁計

我諗世事冇絕對既對與錯
有人覺得樓上部分留言好黑心
但話唔定受傷既事主（好大機會係連登仔）睇到斷右呢啲留言會笑返，重新振作起來呢

順手打埋個名同留言＃號碼 出黎
唔該

釘鋼版,骨果方面唔洗擔心
骨可以慢慢生長,食多D 西蘭花飲多D牛奶
主要係驚個神經線果D有冇斷到~
同埋事後既物理治療先係最痛苦,
頭幾個月一定晚晚都痛到訓唔著教,要打依賴止痛針
利申有朋友試過踢波斷腳

其實已經唔開正唔正義事
成班講笑地獄笑話再笑人口德村呢個風氣唔知邊到傳入連登
有啲係幾好笑既 但夾硬講個啲真係摺埋算啦

好似80蚊一次

屌你咁撚恐怖既相都唔慎入又唔遮

外賣搵食得罪你咩

唔知張單錢計唔計

楊格斷完腳仲勁左

屌

你話講完好笑就話姐
有啲真係亳無意義地口臭
真係唔知為乜

留意：西蘭花（植物性鐵質）最好唔好同牛奶（鈣質）一起食用，因為佢地會攬炒，變成兩樣都吸收唔到。同咪吸收植物性鐵質時最好同時吸收維他命C

參考：衛生署網站

點解我要聽你講
你以為自己邊個

第一次135 之後覆診80
公司有幫佢買勞保的話 就保險cover

真

特別南亞裔個堆

個飯未送到 計咩錢

落地獄了

下次到你斷腳幫你試下

好波

香港路權撚咁多
單車徑就行人霸
馬路就大車霸，細車讓

你地好似搞錯左啲野
黃唔等於一定係好人 只代表政見

屌你老母

唔爭氣笑左

袋鼠係計自僱?

香港地下組織做野？

仆街笑咗，我係咪要落地獄啦

有冇巴打睇開籃波 見到呢張圖係無感覺

如果係clean fracture冇傷到根，神經同關折位既話，好返之後影響唔大

唔明點解連登咁多呢d人
事主都係自力更生送個外賣搞到斷腳唔明點解要落井下石

海輝道，連翔道迴旋處？

唉 好慘

我都覺，點解啲人會話佢抵死⋯⋯

香港啲人揸車好撚冇品架，仲有好多壓力大精神有啲問題，心理唔太平衡嗰啲真係會揸到好埋咁迫尻你黎撚你

好慘 好似好後生
希望後生仔復原得快啲

+1..

你好仆街,忍唔住笑左
呢個要CUT開隻腳做手術,直到入手術室之前都痛到仆街
做完手術會好好多,但要釘個外置骨架,好撚柒痛架.....

鋼板有可能會排柝/敏感，
而物理治療並不會100%醫好，
而且要睇運 ，遇到咩醫生

只係小骨折，但就玩左3次手術，最後隻手指關節係固定左不能伸直 或 屈曲

（好彩唔係中指）

個客點知姐，呢排咁多外賣師玩野

啲留言真係好撚賤
佢送外賣都得罪你地？

真。。。睇到啲人啲留言好失望
雖然話上連登勿認真
但都係忍唔住認真咁
點解啲人咁撚黑心
炒車都要話人抵死
又唔知頭唔知路
唔知係咪事主爭線定係dc狗爭線撞到佢
都要咁話人
講真 有頭髮邊個想送外賣呀
辛辛苦苦搵食出事都要比你地屌。。

其實痛唔痛？

呢到都好多心理變態

係咪篤魚蛋搞成咁？

都要睇下斷成點, 太碎都煩

送外賣炒車都要比你地笑?

好慘
心都痛

你收聲啦 on9仔

咁個餐點算

大把自私既人
我而家拎拐杖返工放工
D人都唔會㩒住部lift讓你出先
入lift又唔會幫你㩒住開門制
又唔會幫你拉住道閘
成班趕住返工放工
你行慢少少都會俾佢撞到
仲要大部份都後生仔女
當然有堆中年人阿叔阿嬸都會
但有幫我既大多數都係中年人
少部分後生囉

屌打句慎入先

咁你食屎囉
你依家係咪食呀

成班仆街仔。

嘩 大佬唔駛搵命博
希望佢好返後可以正常行得返

咁撚多車
揸電單車係自尋死路

有冇諗過自私的是你？
老奉用時間幫你開門，麻煩到人會唔會覺得唔好意思？

好慘
一定好痛
希望早日康復

會唔會係你既expectation太高
個個要幫你開門 等埋你先?

做人唔好咁黑心

兒登只係一班廢柴小朋友失敗者既圍爐平台
現實中錢搵唔到女溝唔到又孱又毒又柒做緊社會最低層
只可以做鍵戰咀炮拎返多少優越感

一定要幫 唔幫就自私

隔住個mon都知道咁多野 真係勁

彎成咁，慎入啦屌你老母

手足黎，各位準備捐錢啦

手指受傷好易有黏連

會啊
但佢地連令我覺得唔好意思既機會都無
都幾可卑
至少我隻腳無事既時候會做足
修養品行有無家教既問題
相信你地無咩

sor第一時間諗起梯形面積

你個西痕

連登仔呢方面真係拍得住班五毛

香港人本身就係仆街自私民族
唔知點解反送中之後大家不斷吹奏香港人
政見同人格係兩回事

on9 呢度香港黎架
出名咩呀? 睇人仆街最開心
笑窮不笑娼呀嘛 你地係咪搞錯左D乜
香港幾時有過人情味&同理心過?

義肢掂唔掂

祝佢快啲好翻 一定好痛
屌晒所有係到有份笑人送外賣嘅child登仔 有得揀人哋會揀送外賣咩 咩時勢呀出邊

一日黃屍帶 終身黃屍DIE

係考車牌撞到圍欄，
第一次只是裂左，手術後 螺絲唔夠力，出院果日搭車俾阿婆撞到，成條手指骨斷開，即刻再入返院
第二次醫生睇錯位，係鋼片過長頂住關節，一屈曲就撞骨，而且有排柝，
第三次 唔知點解 將2隻手指 指骨關節扣埋一齊，而家只能夠屈曲少少，我怕左呢間醫院，唔想再做第4次..

有錢都係去返私家醫院啦，公立醫院博唔過

但我有時覺得如果刻意幫人地，人地會覺得我睇唔起佢地或者可憐佢地
仲有宜家啲𨋢門係有自動感應，其實真係冇需要㩒實個開門制。你走去長㩒佢就會顯得一係蠢一係造作

呢位巴打第一日上連登？新會然？

你都on lun 9 唔俾人講地獄嘢？
就算係五毛都唔多會ban啦，呢啲點解要河蟹？

仲要見到有班人係有post文宣開活動post
我未做手術前斷咗acl都幫手上中大行山路送物資
而家見到咁樣個心真係涼哂

所謂五毛咪又係屈出黎

碎已經切得

清道夫處理

永遠就呢D有圖，師傅好慘

一部分人啦
但你幫既係我
我會感激你同講聲唔該
已經試過俾𨋢門夾過撞咗野

呢個post咩事 變撚咗地獄post

隔住個mon 都知人抵死 兒登仔仲勁

送外賣好失禮？
隨時搵得多過西裝友

正字正確

請加慎入
祝安康

(行動post)一年啦 你係上面有冇睇到我哋仲努力緊？

班小學雞係咁 以為講冷血野就好型好好笑

上面d係唔係人嚟架

岩呀 送外賣都唔失禮

中二病係咁架啦冷血先係有型

我靠勞力搵錢 叫外賣 比班外賣師加料 掉外賣 又點計

平啊嘛

尤其假期司機
渣住靚小小既車就車手上身。最撚驚假期渣車。

連登仔個個月薪50 K UP

你講呢D ？

咁你係咪知道物理治療幾錢
不妨講出黎比大家有個知字

架車係黃的手足嚟
個外賣仔係藍屍
本身開餐廳
比人杯葛無生意搞到要做外賣仔

你自己作？

我年頭旅行意外手踭甩臼,返香港睇浸會物療治療
一個鐘差唔多5舊水,

你搵嗰啲工 成堆閪人
又點計

屌 真..

我睇開私家 間間唔同價位
公立真係唔知

但係呢個外賣師兄如果比救護車送入公立
唔係應該包埋公立醫院既物理治療服務？
私家醫院當然係貴

兒登仔心目中嘅言論自由=口沒遮攔
而傾向無視support言論自由背後嘅理念
講野唔識睇情況
俾人鬧仲要大大聲屌人

收撚皮啦小學雞

我唔想落地獄呀

根本上面幫外賣狗講說話班人同藍屍無分別
我住劏房無地方煮飯焗住捱貴外賣已經好慘
日日返14個鐘頭工返到屋企想食餐飯
都要比外賣狗欺壓
試過比外賣狗加料搞到腸胃炎
返唔到工手停口停

證明外賣狗根本同黑警無分別
淨係識欺壓市民

開放性骨折其實睇落嚴重
好多時都無後遺症
當然要睇返斷既接口
反而見佢膝頭哥有啲唔正常
軟組織先最慘
影響將來運動能力

屌你老母點解你要比大家知你係無撚腦？

明既 不過條路堅多馬路炸彈

隔住個mon都覺得痛，隻腳拗成咁

咁佢物理治療應該要做好多次先得
好貴 希望佢有保險

仲有公家野其實唔貴
呢啲即刻做手術
就算公家物理治療都好似12百
好多時物理治療都可以自己係屋企做
啲物理治療師好多都hea到仆街

巴打講得啱

一竹篙打一船人
係咪confirm到大部分外賣仔都係咁先

行行都有仆街藍絲 咁咪行行都有問題
你話好似班狗咁 經歷咁多年 知佢地大部份都係仆街就話姐

你講完廢話未
你咁樣講嘢我淨係知你老母智障

你捐返入你老母個閪到啦

普通人唔係運動員既話自己係屋企唔依靠外力其實都可以

當然恢復時間有別啦

我入咗你老母個閪喇 臭撚到

同廢人咪講廢話囉

Shit talk
你老母個閪我入唔到添啊
比紅毛泥封咗

唔知佢地把口咁撚臭為乜
人地又唔係偷唔係搶

咁你都幾廢

落雨揸電單車真係要好小心
希望佢早日康復

好慘 希望快啲好返

政府應該平？

抄落地個陣拗斷？

$80一次，但一星期做得一次

外賣仔同黑警一樣咁低賤
仲有咩職業可以低賤過黑警？

呢個五毛ac 黎

仲笑得出都cls...

有無片邊個衰？

屌你 依家我都要落地獄 被你累撚死

我個陣一拆走固定隻手既野,隻手完全伸唔直
只可以維持90度角,嚇到仆街,好痛又好繃緊,之後慢慢用多d隻手越伸越直,到依家就冇事
希望佢好得返

屌你老母我又要落地獄....

希望啲仆街只係想刷下存在感，引下人注意
而唔係真心咁諗
如果佢地真係咁諗都真係幾悲哀

啱好似見到 唔知係咪呢壇

咁個客可以再叫過嘅

其實同做一字碼一樣道理
你條韌帶長期唔伸展咪緊囉
如果你日日拉
咪做到既意思
所以最驚係傷左無血到既帶
而唔係骨頭

親 你的外賣在途中不慎扭傷

你地笑大陸人就得
人地學返你地口吻笑返袋鼠仔就唔得

連登仔學人講口德

J圖：320p
核突圖：4K 超高清 3D 立體 VR

啲留言...

哇睇完張圖

屌我隻腳都隱隱地FEEL到痛 ...

呢個真，個個渣車都火撚滾。

似係隻右腳落地先 成個身+比人撞d力食曬落去

（懶人包）黃圈外賣平台內鬨一文睇晒

大家可唔可以幫幫手推下 唔想手足比人呃

Tyranny of majority
如果你做特首你一定係第2個希特拉

好撚恐怖....

見過踩單車都一撚樣

單車狗有單車徑唔踩係要踩出馬路死不足惜啦

唔撚考26了

斷已骨
要切開並清走碎骨

又唔撚係好笑到位

睇波成日都見啦
過一年半載可以踢返

有邊樣野連登仔吹奏係冇伏

準確d
係港豬有齊中國人d劣根性
冇人肯認咁解

祝早日康復啦
後生仔嘅話應該一年會好返哂

但依到啲人見到某啲咁撚口臭嘅留言都笑得落真係痴撚線

因為有啲白痴仔覺得好好笑

練開瑜珈應該可以屈返隻腳落黎

係
同你一撚樣

大家咁話

連登仔有免青聲明

個個 啫係邊啲人先?

咩事要去做物理治療啊

前線 地盤佬 外賣師 有邊樣唔係高風險

亂棍打撚死的士狗啦

有排抖
搵埋都唔夠cover醫藥費

你老母你自己死就好啦
唔好拉埋我個范

洗撚你講
On9仔

有好多地方單車徑未必經架嘛
踩馬路其實真係好危險

港島區成日見到D外賣師踩單車都覺得牙煙

咁嘅情況駁唔駁得返？
利申：唔識呢啲

點解你啲回文咁多負皮嘅
好撚提子

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

個客唔會永世冇外賣食， 醫返好咪再送過

你唔係真係care嗰啲評分制度啊？
咁你真係好戇鳩

我唔係care呀
我係諗點解好人好者會有咁多人用個戇鳩先care嘅評分制度負皮你咋嘛
我提子緊你呀

你咁撚鍾意
俾個你囉

兒登去返以前咁姐
以為做人冇品德=成熟

我寧願俾佢撞死，都唔想見到我隻腳畀人搣開兩斷

咁真係要戇鳩先明白
你問自己咪得

係啲白痴仔以為自己好風趣
十足啲街邊mk仔

即係路邊有個乞兒
求其掉個一蚊落去咁囉
你最撚明白

問吓嗰幾十個負皮你嘅戇鳩先知
一撚定係佢哋嘅問題

九唔答八你可唔可以解釋吓你講乜閪

唔得閒問
又唔係我想知

係嘅
橫掂一定唔係你錯 使乜知

係咪咁廢

入到黎就係睇留言

洗撚同你解釋
你邊撚個

希望早日康復

我不嬲都話你哋啱 好撚有道德㗎嘛
係你無啦啦戇鳩仔亂咁吠

叻啦 你最看透世事

同我一齊吠咗咁耐 我邊撚個

你最撚叻
衝出黎柒

我都想呀 可以好似你咁贏到負皮

睇數據啦
坐的士出事既人仲多過電單車

禮拜日又唔使返工
冇啊 當係做吓義工聽下你啲智障吠

嘩你真係好care啲正負評

咁啱呀

啱你老母
死撚開啦

我係care你嘅成就
講咁耐都唔明？

你咪走囉

哇 好多負評真係好多成就喎

冇所謂 當做吓好心

我都試過移到Z字咁個陣唔知做乜鳩自己拉直返隻手指尾
好彩無錯位

外賣師撞車隻腳斷右!!

對你可以咁講 唔係你仲有乜

咁又叫我死撚開
屌你咁黑心

你又唔識我真人
成個小學雞咁喺度吠

不嬲都話冇你哋咁有道德

外賣師算自顧定授聘？工傷有無得賠😢

洗撚你講
屌你老母

學咩人做好心

我鍾意做咩關你撚事

不過電單車出親事都大獲
重則死 輕則都斷手斷腳

成個傻閪咁

唔好晒時間係條on9身上啦巴打

Deliveroo好似有幫步兵騎兵買保險
希望佢快啲好番

有冇人可以形容下，唔敢睇

[member][/member］

屌你老母啦
無改錯名啦 蝗蟲 低賤到

應該隻腳廢左
曲到向外

厚德邨邨民全面進場

你最撚有道德

肥絲啲fd

完全唔知咩心態
係咪覺得咁樣好搞笑好成熟

This is LIHKG

Me too

成日都驚佢無啦啦反車會撞到佢

隔住個mon都知道個外賣仔會加料比個客 真係勁

佢係我前面我都唔知好唔好bee 佢 驚佢心血小

呢個case駁唔駁得返?

足球比賽都有呢d case啦廢西 咁都要慎入
屌你老母垃圾

場場都斷腳？

洗唔洗節支?

正負評數目已顯示你係少數派

應該得 踢波都成日見

就咁落地都磨到一身血啦

可以考既，考完咪去第2度渣

祝早日康復。

呢啲骨折應該駁得番，不過會影響活動能力

好恐怖

而家連登同一年前大家好團結嗰個氣氛差天共地，邊有幸災樂禍，落井下石咁低賤

送個外賣變殘廢，可惜...應該要坐輪椅

想知咁賠幾多？
因為deliveroo 本身話有幫全部外賣仔有買保險

人地搵食啫
你班人渣仲笑得出，痴撚線

BTW,見佢揹住個袋揸電單車，其實幾危險

睇見人出事,真係嗰心有啲唔舒服,希望連登唔會有呢種風氣漫延,唔想香港嘅良心同國內看齊。

其實大家有xx自由, 只要你唔係xxxx.....

搞工傷都好長時間， 錢事少，影響之後

袋鼠跳咁彈下彈下去送囉

成班懶好笑咁 其實好撚on9

香港渣車本身都危險 一大堆司機 燥狂症發作 唔趕時間都要爬人頭 又唔比人過 小小野就呠呠呠 d電單車下下左穿又插 私家車 永遠頂死般面果架 根本香港人渣車都好有問題

但係你真係
五毛死全家

連登不嬲都係俾班人暢所欲言 講啲喺現實唔敢講嘅嘢嘅地方黎
有一個噉嘅地方唔係壞事
你如果頂唔順嘅話 真係唔好再上

抵撚死

痛到仆街
之前仆街骨折都痛左3個星期，痛到訓唔到

同意
單車又係咁
係行人路揸得好快

終於有人講人話 個外賣師真係好慘 咁就成世

醫藥費都比唔起 我係佢都唔知點樣生存落去

快=接多d單嘛，唔係點會月入幾皮

條友都未撚揸過車

呢到不嬲好多人都係咁

有冇得claim工傷

冇工傷，病假就可以，
我骨折都前前後後玩左2年幾，
呢獲睇怕都係要轉行，最慘係公立醫院物理治療只有10次，之後要食自己

晒撚氣喇係連登講口德
如果斷腳既係警狗 就無人同你講口德

如果係警甴斷腳
你又會唔會咁講?
係連登講口德

佢地會話口德唔適用於大陸人 警察

應該可以
但過程幾痛苦
做完手術有止痛藥都好撚痛
要訓係間床到唔郁得,個背脊會好痕無得R,無得沖涼同洗頭
捉你去照MRI同X-RAY過床果下痛到仆街
又要護士幫你去廁所,插埋尿喉
如果屙唔到大就塞埋入屎眼再屙屎
仲記得果插同時拔尿喉係個靚女護士...幾咁唔好意思
復健又係好痛苦

唔係斷

係折

cls 唔知以為有仇

咁警甴做咗幾多陰質野得罪幾多人先

完全唔知你想表達啲咩.

希望駁得番

唔係幾鍾意人問骨裂定斷骨
反正都係骨折，都要固定

我都想知 好希望佢可以好得番

但係咁太危險，莽顧他人安全！有

Block晒d以為自己好幽默既傻鳩

他只是個孩子

隻隻有做咩，有啲前線警好黃㗎

底褲黃呀嘛

好痛

祝笑既人老豆老母一齊斷左斷右

笑撚左

Ching

你骨折 之後好得反？

笑個d都唔係人黎

骨折 好得返，

不過手指關節俾人痴埋左，只可以小幅度活動（完全係唔關事嘅地方），一撞到少少就骨撞骨

個外賣師睇到呢個post 可能連自己都笑埋一份
所以大家唔好怪手足口臭

雖然我啱啱都笑到肚痛

上兒登 勿認真

渣得慢唔代表安全，後車推到你撞

又係d的士狗 佢地好鬼鍾意亂cut線 衝燈好撚憎d的士狗

你都戇撚鳩！警曱係警曱！死幾多次都唔會夠！
對他其他一般人惻隱之心總會有掛！

又block 多個小學雞 正傻閪

哎呀屌你老母 小忽肉添

無計啦 傻閪多 個乜撚野蝗蟲咪係囉

廢就唔好出聲啦

1. 河你老母蟹
2. Just like your comment

仆街咁熟嘅

係咪GTA

之前有個槍game都好似係 仲有咩險象環生

同埋人哋斷左隻腳都咁慘你哋有冇啲同情心

點撞有冇片

有單車徑唔踩踩馬路仲犯埋法

god bless

如果佢渣車無出錯被人撞到咁其實有咩好笑
反而好撚慘

雙重標準就收收皮先

自己 Claim！永久斷曬四肢好似先得幾皮美金

乜撚野雙重標準？警曱害撚死左幾多個手足？送外賣嘅又有冇害死過手足呀？

其實好似左右都有事 左邊個隻扭到好唔自然

Rip

比的士司機撞斷個女義士變左CONDOM?

個post你開，雙重標準？

靠呢班人光復香港？
收得皮啦

依家連登真係好撚柒多五毛狗
咁得閒開post笑人送外賣
不如去推正經post啦

人地自食其力做正當野有乜撚野好笑
等有黑警斷手斷腳死全家再開post笑啦on9仔

骨折姐
都有得救嘅

大把呢啲傻閪 人身攻擊佢就叻
屌鳩佢又無一句駁到

有冇人知佢依家點 希望佢快啲康復

佢地依d on9仔外賣就識叫
有d咩就淨係識得上網打幾隻字笑下人刷存在感
唔係有人做外賣送上黎比佢地
佢地係屋企食屎都似

本來 見到相 好撚心痛條友
但見到 係斷右先岩
笑撚到我肚痛
住唔到厚德村啦

啲外賣師咁惡 又加料又扔外賣 穿黎穿去 邊敢叫
自己有腳行去自取算了

同我屌你雙重標準有咩關係?

咁咪斷左,斷埋右囉

你唔落雨嗌炒蛋，好人好者都唔會搞你掛

認真 其實點解

連登仔真係無撚人性

Deliveroo panda同ubereat應該share個黑名單
一有呢D仆街就全行永不錄用

但不會冇力？

唉好撚心痛

有力，不過壓到會痛

睇見都覺得痛

#MeToo
利申有46牌

之前A.Gomes 恐怖斷腳都三個月做得返運動
正常人唔知要搞幾耐
呢啲case好返行路有冇咩大問題??
希望佢快啲好返

無啊，我咪屌返你雙重標準囉
除非你覺得比人撞斷腳個女義士抵死同好笑啦

有得駁

人地用金錢堆砌

條友正面睇係有頭盔，

笑果班真仆街，下次到你

藍app抵死

叫親都正正常常喎

可以claim政府-不論過失傷亡基金

上個月報左宜家越諗越驚

屌 個po好多大仆街害我落十次地獄都唔夠

未審先判

成隻小學雞咁 我屌你老母

大寶哥foodpanda主管